鄉港公務員好黃架喎 英國點解要ban 佢地居留權

連登邏輯 英國係PR 係五毛

起底
分化撚

或

起英國政府底啦
佢地係分化撚

鄉國公墓完90%以上係藍絲自私撚

但係好多上埋前線

底褲好黃 個公會大拿拿有成千幾人架

個千幾人代表哂全體公墓猿㗎
又想分化公墓猿

咁點解唔入

勇武果班唔信公會抗爭咪唔入囉

只不過兄弟爬山唔想講only

所咪講左極少數

唔計呢批

點解咁少

總之我哋公墓猿就好多包袱㗎啦
其他人邊有我哋公墓猿咁多嘢要考慮

笑死
前一個post
比人話pr 5毛

今日 英國變埋pr 5毛

直頭分化香港人啦，呢頭咁努力維繫個頭又係到搞事

笑話

邊個人冇

你出面唔係有個同一樣topic嘅post咩

我同意英國分化緊 英國係pr 5毛

AO, EO 可能
唔通掃街通渠又ban?

掃街係外判

私人公司

唔洗應佢 九成九係公墓員

連登仔logic：傳=fced

今天最好消息

香港公墓員留係香港吧
唔通比你去到英國又做中立撚咩

低級公務員唔計啦

On9

普通散仔狗唔係仆街？

各位公墓員朋友，有冇聽過咩嘢叫平庸的惡？

AO都還可以話去到某個職級會做決策野或者做民政專員dq人嘅都講得通
EO難啲喎，只係負責內部管理，安排下文具寫下minute 安排整下廁所加埋人事同福利(即係夾錢annual dinner 嗰d)，根本打雜一名

開po個係著名5毛狗

同英國一齊變5毛 pr 我願意

公務員一向宣誓之後好難移民架啦
之前移到係97原因
而家仲要宣誓效忠國家同黨 點會俾你走

仲有俾邊個走係英國權力
你咪自己prove自己無參與過
人地最終決定

辭職咪黃囉

英國港僑協會創會主席鄭文傑指
倫敦市長候選人Farah London在twitter表示，認為要

屌 大家起下底啦
分化撚黎架

推

可以同英國一齊做分化撚 my honor

講真班AOEO講到自己天之驕子，但去到英國可以做咩？

開成三個po都係講公務員，司馬昭之心

你咩部門？

你又乜部門？

我被連登歸納同英國一樣既pr 同5毛

唔係你呢班公務員
如果得林鄭一條友，冇你地配合，香港仲會搞成咁？
呢個政府可以逼害到香港人，全因為有公務員幫手執行

唔係好明，唔諗辦法去制裁藍絲，反而一鍋蜂去批鬥公務員，分分鐘藍絲移民仲多過公務員……
之前啲人話因為有交稅所公務員份糧係市民有份出，而家變咗份糧係共產黨嘅錢

公務員洗閪走咩，鐵飯碗黎架嘛

公務員要宣誓效忠港共同黨喎
唔辭職留低, 貪戀高薪厚福利, 自願染黑, 你條底黃到金都冇用, 兩家茶禮, 彈出彈入, 怪得邊個?

d傻粉好鍾意幻想連登係世界大舞台
自己幻想有好多PR 係連登打字改變世界
影響埋人地國家政策

拉

唔好禁直接話佢地小粉紅

一睇個底

BAM 埋RTHK ?

有公務員出嚟叫春咩？
打稻草人？

老實講，班班公幕員都唔會走㗎啦，喺香港搵到食，做啲嘢又簡單，冇技能可言，個人根本懶散晒，你叫佢去返私人市場做都喊三聲啦，而家仲叫佢地移民？過到去又可以做啲咩？

林鄭變咗幫兇

唔想禁咪唔好做

尿黃精黃底褲黃

10幾萬公墓員得1萬幾千黃有撚用
想拎bno移民英國就咪撚做

大家重新黎過架啦
好多人都唔會拎得番依家個人工
做下d簡單職位
掃街侍應收銀執貨
做得EO AO都儲落唔少身家
唔番工都頂到幾年既

不過首先要走得到囉

呢個真

以我所知，都有幾個

分化post, 拉

有屁就放啦，死傻鳩泛粉

有份鎮壓的公務員及警察

因為榮辱與共
理撚得你少部份幾黃

professional grade 個啲有唔少係tier 1 私人公司中高層俾政府R過去做，要出返嚟做有幾難。入政府仲高要求過入私人公司

出黎認過有份遊行示威咪唔封你囉

real

支持樓豬分化幫你推

100%

咁又唔會

醫護，消防，救護出咗好多力

但係唔計藍絲高層

會唔會有eo敢咁講啊做緊嘅都知自己係高級打雜啦

因為係連登公務員係原罪

周星馳：掃地既唔係觀眾呀？

大英帝國分化 英國係pr 係 5毛

公墓猿

我真係好撚鍾意香港喎，點解要走？
一方面把口想要香港好，一方面有得走就走，同藍絲有咩分別？和尚都可以食肉，宣誓又代表啲咩？
心黃嘅公墓猿預咗兩邊不是人架喇，但我覺得香港先係我嘅家。

嘩，咁都中箭？

明明之前有公務員遊行

在黃絲工會的公務員可豁免

中國香港公務員難道不是中國公務員嗎

可以拉了

之前都有消防上前線

笑左 笑埋右

倫敦市長候選人don’t agree with you 佢選到英國又少一班廢人

倫敦市長候選人講嘅 唔係批鬥啦
不過好快英國唔係公務員去嘅地方

遊行要求加人工？

冇人諗住分黃藍

有一個post, pr撚咁忙

公務員自己覺得認為 英國會一個一個幫佢地分
天才

識你老鼠

覺唔覺英國佬收共產黨錢幫bno平權再分化示威者？

直接ban哂 個record 搞埋佢哋啲仔囡

可惜好多廢老已經走左

doj , 選擇主任個班

仲有一大堆證件簽名運動
雖然付出未必有其他人多
或者貪安逸
但又唔好一竹篙打落去話全部都藍

你果晚訓撚左？定岩岩放監？

突然間好多批鬥公務員po出現

說好的兄弟爬山呢？呢4隻字真係已經好耐無見過

日日就係比班pr洗版玩分化

黃就應該辭職

外判又點計
識人係pccw要去狗總返工

認同

入咗新工會

rthk嗰啲就話啫

淨係比入左新工會班人

有多無上，我d fd 好多唔出聲，係朋友whatsapp group

你傻咗？我諗Year one year two 大學生啱啱開始留意職場嘅都知呢啲外判工人

傻西 英國同我都係pr 得未？
P 你個k

死開啦

哦

你死開d就真

開個咁既po博乜姐，就算你唔係，都係係度幸災樂禍姐

我又唔會介意你點講你以為自己係邊個？

日日都公務員，你班支那狗手法十足十廢老手法

善用起底功能

你咩部門 9成9有份協助777打壓港人

死乞衣 自己開個post 話公務員好黃啦

有in house....

做咩姐你老羞？

走開啦 知你想要英國居留權 又想要香港公務員份工啦

你真係咁想我走開咩但又秒覆

多謝幫推post 你都係pr

有d人傷殘去圖書館幫手借下書都唔得？